香港人都是犯賤的生物

幫又幫唔落
踩佢又得罪佢
都係等被大陸同化